香港政府反制方法

金管局個聲明可以話美國唔合法。

邊個銀行制裁，就罰邊間銀行錢

美國罰十億
我就罰返你100億

最直接就制裁返donald trump，mike pompeo同埋mike pence一干人等，禁止佢地踏足香港，凍結佢地在港資金

禁佢地兌港紙